Puzzle & Dragons風神難民討論區

風神與寵不得內進
屌你老味

有風神嘅喺度嘅喺度串柒柒都唔知做乜

牙茶

hi

六周年望下山本死左未

死唔死都wfc啦

個究進咁勁,無風神一定屌得更加大力

屌比猶格贏做乜鳩 除左三位一體 其他地方用唔到 重點係無佢唔洗死 仲要得光隊先用得着佢招技 零龍玩龍風神 三隻都叫萬能key 無風神技真係會死

投優格嘅都係人渣

嗨

其他地方用唔到

冇人玩

有冇人可以俾隻藍色朱古力我交換 新手冇打到 想合朱古力
同埋我想問朱古力有咩用？

好簡單姐 山本你撚咁on9我地咪唔撚玩囉

冇人開新post?
今次龍喚士啲寵好勁

做乜鳩又推呢個

仲未有風神

破吸又全面進場

自推